打鼓嶺警車私家車相撞 5人受傷送院包括4警員

打鼓嶺坪輋路中午發生交通意外，一輛私家車與一輛警車相撞。事件中共有5人受傷，包括4名警員。

事發在中午12時23分，一輛警車沿坪輋路往沙頭角公路方向行駛，當駛至打鼓嶺坪輋路時，一輛私家車從一停車場駛出至坪輋路，兩車其後相撞。事發後，警車及私家車的車頭位置均有損毀。在涉事警車上，負責駕駛的男警務人員腰部受傷，車上另外3名男警務人員輕傷，至於39歲李姓私家車司機則腿部受傷。受傷的5人清醒，被送往北區醫院治理。

2021/2/15

copy錯
黨煤黎

咁都4狗受傷

呃工傷抖兩年